建制價值：50萬cash 同 一票民建聯

參考

如果而家有個全港公投：2個比你選，一係要50萬現金，放棄民建聯 ; 一係就要民建聯唔要錢，你點簡先🤗

正評：要錢
負評：要一票民建聯

吓，唔要民建聯仲要有錢收？

你問緊咩呀？

我相信果一票負皮唔係答緊個問題而係屌樓主戇鳩

2個選擇都係投民建聯, 贏到盡啦屌你

曲線呃正皮，負評